Awwinorme koggo konna kohtus sel 2sel Weebruari ku paewal astusid ette Josep Õunapu ja üks Wennewerre Mees selle mehhele on Josep Õunapu wõlgo jänud 9 Rubla 50 koppikad ja isse on lähnud wenne male tenima, siis on selle peäle jänud kui tenib siis saab se wõlg ärra tassutud, mis tunnistawad
Koggo konna kohto mehhed
Andres Tamm 
Maddis Hallik 
Maddis Kaddak
